# Тестовое задание для R-Vision

Реализовать приложение, которое осуществляет передачу больших объемов данных (например файлов) через систему обмена сообщениями NATS (https://nats.io/).

Приложение должно состоять из двух сервисов Reader и Writer, которые можно запустить на разных серверах:

* Сервис Reader должен осуществлять чтение и передачу данных;
* Сервис Writer должен принимать данные от сервиса Reader, обрабатывать их и сохранять



**Дополнительно:**

* Обработать ситуацию, когда сервис Reader отправляет сервису Writer больше данных, чем тот может обработать. Для примера, перед записью в сервисе Writer обрабатывайте входящие данные с помощью этого метода:

  ```js
  const processData = (data) => {
    return new Promise(resolve => {
      setTimeout(() => {
        resolve(data);
      }, 500);
    })
  };
  ```

  

* Реализовать поддержку различных видов транспортов (например websockets) Возможно дополнительно поддержать обработку различных видов данных.

* Покрыть тестами.